IT+醫學問題

換散熱膏,隻手hi咗少少,洗手個時唔記得洗甩佢就打咗個飛機,小弟想問對碌鳩會有咩影響?好驚。

順便問埋,會唔會插閪個時發揮到散熱膏嘅作用。

咁有無食白汁雞皇飯？

應該可以散到熱
扑嘢扑到涼浸浸